返學升旗禮 唱國歌是常識吧

中秋過完九月都過左一半啦，亦臨近十月一號，相信唔少學校都會陸續搞升旗禮，而作為一個愛國嘅香港人，升旗唱國歌當然係各位國家未來棟樑嘅義務啦

為我哋國家母親大壽致以最真摯嘅祝賀！

祖國

國歌

播呢首

其實學港隊咁，佢一播就boo佢。
播完就唱返國歌就得